[玩命]在香港要成為蝙蝠俠係咪無可能？

先當你有布魯斯偉恩副身家，兼夾有佢咁大隻

但係如果你係諗住喺香港夜晚part time做下batman，都係食得屎

打小丑又俾人話歧視行為藝術
捉貓女又會俾動保撚鬧
屌毒藤女又會俾環保撚嘈
打雙面人又會被人話係外貌協會，專烚爛面人士

揸架蝙蝠車都隨時俾人捉超速票控，近來告票仲要加價

我諗比著布魯斯係香港出世，都係留返啲時間同精神炒樓炒地皮好過

睇嚟我哩個做蝙蝠俠嘅童年夢，都要留返嚟喺遊戲裡面實現

歡迎入嚟恥笑，順便比啲意見

見到你講d野已經唔想睇

辛苦啦

唔好笑囉你打段野

都係嘅
你有道理

屌你老母標題黨

都九唔答八 不如話喺香港做反派都冇乜可能啦
咁撚塞車 犯撚完法都唔撚使走啦

冇反派=冇英雄

唔辛苦

ok 既
但係連登應該唔會buy你呢種幽默
加油喇

咁有無好提議？

幼稚

幽默？

我寧願你直接講拍左條打機片
水蛇春打段司儀咁撚樣既懶好笑開場白做乜鳩

利伸 冇睇條片

冷靜冷靜
雖然有條片，不過我內文係對題㗎喎
邊算係標題黨呀？

即刻駁咀

我見以前the dark knight rises 上個陣
大家係支持Bane多過Batman嘅

新AC宣傳youtube 呢一點係連登已經死得

不過寫故/畫畫post就唔同喇
無人會介意呢啲野

唔知d人咁燥做乜 加油樓主
Arkham knight幾正

多謝你
的確我係初來乍到
好多嘢同風氣都未清楚，希望好快會適應

香港條路咁窄 兩邊又有違例泊車
應該用唔到架蝙蝠車

我就是幼稚，才能夠追你這麼久

隻game係正
但完全唔關佢事囉

各花入各眼啫

我相信連登仔係講道理嘅

我黑暗魔王拍片支配打機界你地又唔支持我

點解嘅

真心一問，上述三件事有咩分別？（學嘢mode)

自問上連登咁耐以嚟

都未曾見過有啲咁白鳩閪撚柒癡嘅po

真係唔係好得，睇字都有d尷尬

你幽默過樓主啦

屌 樓主好幽默好搞笑
愈睇愈好笑

樓主幾多歲

咁樣好啲咩？
其實我本身諗住大家會有其他意見咋

玩左d咩命

Thank you巴打
Arkham knight的確係好正
莫講話batman fans ，就算係一般鍾意打機嘅玩家都必定會同意哩隻係上上佳作

撞爛其他車照揸囉
我都係咁之嘛

咁你又無錯喎
如果有朋友未玩過又想睇下gameplay,咪即管入去望望囉

哇屌你老母咩內容嚟 垃圾到

我講緊你篇文 條片當然唔撚會睇啦

咩係黑暗魔王？
哥仔唔駛唔開心，你睇除左小數幾位巴打鼓勵下
其他大部份都係唔支持嘅

講野成個弱智咁
睇多兩本書先學人鳩up啦,屌,又唔撚係好笑

哩位哥仔睇嚟真係好嬲
我生平都未曾見過有人係白痴中間加四隻形容詞

利申：最多見過加兩隻

講開又講，話說我個人比較落伍
前幾日我先見到個新詞叫尷尬癌
我想問係咪由兩登流出公海㗎？

真係睇你點定義

咁舊既game而家先黎拍片

人嘅心理真係好奇怪
一直俾人keep住屌鬼
突然見到有人講句嘢讚下，真係會唔好意思

都唔知你做乜鳩

真心唔識死

12歲

利伸：9up

剩係哩個post我都俾人屌到剩返半人命啦

小心駛得萬年船
港珠澳搵好似你咁細心嘅人監工，就一定無咁多甩漏

我平時都有睇開書㗎啦

我純粹係揀自己鍾意玩嘅game同大家開心share㗎咋
無打算要短時間內吸人流，所以都唔駛揀熱門新game啦
邊隻過癮就玩邊隻

幽默感既野

用下貓先出post ok？

1.打機
2.分享
3.搏屌

以上自行三選一

嗯！遲下時間充裕啲我都會去其他地方放下片吸引下觀眾嘅。
不過其實哩到我都唔反感丫！網絡世界就係要屌嚟屌去無規無矩先過癮

睇完呢個post已經知你條片係幾撚戇鳩
下次再努力

有就有無就無

利伸：聽人講嘅

睇完個post仲click入條片嘅都係on9

見到樓主扮唔care好過癮

咩意思

佢好有心機mon post逐個回
見佢有誠意咪幫佢推一推囉

唔知你真心定派膠
想講如果捉壞人都會被人話 揸架無人捉到既既車 無人知你係邊個住邊都仲可以捉返你超速俾告票你既話 你學咩人做維持治安者？

好啦好啦
應承你下次戇鳩少啲啦

咁又唔好咁講
有人鍾意坐過山車，有人鍾意去圖書館
人各有志啫

上上佳作你老味咩

強行加位置玩架傻仔車

d boss戰又on9

同系列arkham city好玩十倍啦

咁一開始就講明咗歡迎恥笑㗎嘛
到有人真係留言恥笑嗰陣唔通又小鳩器咩？
邊有得咁矛㗎

因為其實同你地吹水係好玩嘅
Btw其實我都話過我好落伍，我以前玩討論區通常都係開得個post，就盡可能回覆返啲有意思嘅回應，除非啲回覆數量多到無可能追得切㗎啫
而家唔興咁㗎啦

你打篇野太趕客，搞到第一印像已經覺得你又冇內涵又懶幽默，仲邊有意慾睇
過幾個月再返黎開post洗底啦

係喎，蝙蝠車應該唔駛登記

雖然我都係鍾意玩拳腳交個部份多過蝙蝠車，不過蝙蝠車個控制體驗又未至於太差嘅

Arkham city係超好玩，的確將本來已經做得好好嘅第一作推向另一高峰，尤其係首次可以用貓女，當年簡直係震撼

不過可能我膚淺，我始終係抵擋唔住本作受PS4 機能提升下所帶嚟嘅魅力同畫質

多謝你嘅意見呀
觀乎咁多人屌鬼，相信好多人睇法都同你一樣
等我之後調節下

睇咗咁多留言，除咗一部份謾罵，都有好多人評擊得係有理有據，唔係無嘢學到丫
其實連登又無出面啲人講到咁仆街啫